睇完朱智賢道歉後，又覺得許志安道歉得有誠意得多！

朱智賢根本就唔想道歉咁款，純粹係因為無綫迫佢出嚟做吓樣

都唔知佢出黎做乜撚

其實佢心諗，屌你老味我又唔出名，又無人想睇我道歉，迫我出嚟做乜鳩

成個記招裡面基本上講嘢係毫無內容
好明顯係被推出嚟做 show
自己度橋，但又事前冇做任何功夫
女嘅都仲有個慘情樣
個男嘅真係完全冇戲，眼仔碌碌精神煥發樣
真係唔做好過做

唔道歉唔知開黎做咩
影自己喊？

我想屌佢

Same

睇完啲名都唔知邊個黎WFC

睇唔出佢33歲，仲以為廿幾

男同男 女同女咁比先公平

邊鳩個黎

佢蘋果條片話同9線暗星仔一直係好朋友，而家dllm出黎又即刻變返男朋友好唔好意思嫁

吓 話佢四十我都信

咞，話佢二十我都信

我以為16咋

比人帽又唔一定係要頹嘅

話自己唔專業演員

朱智賢: 我係一個壞左ge女人

最慘係謝東閔要扮好男人包容佢

點會唔專業呀，入晒戲！

好假囉條友仔，之前又一直都唔認係情侶，出事又死出嚟扮好男友！